張柏芝選秀「跳舞僵硬像機器人」 王菲好友酸：沒能力還不以為恥

藝人張柏芝參加大陸選秀節目《乘風破浪的姐姐》第2季，挑戰以往不擅長的唱跳，但跳起舞來手腳超不協調，僵硬得就像機器人，意外成為節目笑點之一。她的表現得到觀眾兩極反應，跟王菲要好的作詞人「稻稻」便在微博發文，狠批張柏芝「划划水就能掙錢」。

稻稻近日在微博轉發張柏芝跳舞影片，吐槽：「也不知道幹啥來的，划划水就能掙錢，還一堆人誇可愛，什麼玩意兒。」有網友表示「我覺得她這不叫划水，划水是有能力做好但偷懶，她這是無藥可救」，稻稻也回覆表示認同：「沒能力還不以為恥。」顯然對張柏芝的表現相當不以為然，不過現在已經刪除這些文字。

事實上，在近期節目中，張柏芝被問到「30歲以後事業仍未見起色，是否會否定自己」，坦言確實有看過網友罵她過氣、老了。但她說：「看完之後我反而覺得很開心，你說我過氣了，就是（代表）我曾經享受過最好的moment。」她大方表示，從來不會否定自己，「這一行沒有自信，不管妳多努力、多優秀、多漂亮都沒用。」鼓勵大家只要努力做好自己、當機會到來時抓住就好。

連名都冇得上標題,要用"王菲好友"

佢把聲爛到講嘢都走音仲好意思去收錢唱歌

有人肯送錢，做乜唔唱？

把聲

過氣啦屌, 躝啦

都唔撚明把聲爛成咁都可以出到歌做歌手
仲keep住有show

唔撚識跳舞就認真d啦
到最後驗收都可以咁唔專業邊笑邊唱歌

都係做返女警算鳩數啦

留番黎配種算啦
樣： 10
其他：0

張柏芝咁靚
就算無實力我都接受到

聽張栢芝唱歌

一起
如陽光邊抓魚

點解要拎呢d無價值既節目出黎討論...

乘風2高開低收

愈來愈少人睇

收山啦，阿嬸